死守連儂牆=學生會見林鄭

死守佔領區又係雨革條舊路
跟住俾港共reduce到民鬥民

人地八大學生會都醒目
連登仔無理由咁蠢掛

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選